\documentclass[a4,11pt]{article}

\parindent=10pt
\parskip=6pt
\usepackage[paper=a4paper, left=2cm, right=2cm, bottom=2.5cm,top=2.5cm]{geometry}

% Paquetes de nacionalización. No olvidar para poder poner tildes!
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{listingsutf8}

% Paquetes para pseudo
\usepackage{listings} % este es para codigo posta
\usepackage[usenames,dvipsnames,svgnames,table]{xcolor}

% Caratula (Recordar logo_uba.jpg y logo_dc.jpg)
\usepackage{caratula}


\usepackage{pdfpages}

% Para graficos
% \usepackage{graphicx}
% \usepackage{subfig}
% \usepackage{float}

% Color de links
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks,
    citecolor=black,
    filecolor=black,
    linkcolor=black,
    urlcolor=black
}

\begin{document}


\materia{Bases de datos}
\submateria{Segundo Cuatrimestre de 2014}
\titulo{Trabajo Pr\'actico nº1}
\integrante{Julián Dabbah}{15/09}{djulius@gmail.com}
\integrante{Alejandro Danós}{381/10}{adp007@gmail.com}
\integrante{Luciano Gandini}{207/10}{gl.gandini@gmail.com}
\integrante{Valeria Tiffenberg}{193/10}{valetiff@gmail.com}

\maketitle
\pagebreak

\tableofcontents

\pagebreak

\include{introduccion}

\include{diagramas}

\include{aclaraciones}

\include{restricciones}
% Debería incluir justificaciones de lo que hicimos y cualquier cosa que hayamos asumido. Aún si la hablamos con él.

\include{Queries}

\section{Anexos}

A continuación se incluyen los diagramas de Modelo Relacional derivados del DER ya presentado. Están incluídos como anexo dado que no hay grandes cambios entre ambos, y el DER es más amigable a la lectura. Se incluyen en caracter informativo ya que están expuestas todas las tablas que luego se encuentran en el código SQL adjunto.

\includepdf[pages={-}]{MR_CD.pdf}


\end{document}
